想請槍做野雞HD功課

我是廢紙
我係垃圾
由於趕住拎張廢紙見工
想請槍手做功課
內容係Level 5 Civil BTEC
有興趣歡迎 TG 詳談